老老實實，有前4仲好過拎足總飛機杯拉

d飛機杯對我地車迷黎講，冇乜用